哥迪奧拿或留曼城多至少百年

Pep Guardiola will be given the opportunity to stay in charge of Manchester City for at least the next five years.

If Guardiola was to agree, he could earn around £100 million as his annual salary rises from £15 million to £20 million.

標題打錯咗，百係五先啱

你講乜春呀

真正插住喉教波
respect

報左驚啦，我岩岩因為依個消息注資城市足球集團

要人有人要錢有錢

我以為佢幽默回應

插住喉都死啦

落地府教波

超越到雲加先講野!

人工超越左

百年